[回帶] 支那客人問我，今年怎麼不再叫毋忘六四

支那的客人問我，今年怎麼不再叫「毋忘六四」，我回答：「那是支那的事，你們自己去爭取好了，我會旁觀支持你們，但不再干我的事了」
一直堅持那是美國佬陰謀的他竟慌了：「怎麼不干你的事，你是支那人呀！」